TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU [3]

【13：55】有一家三口到場想探病，但因為錯過探病時間被拒，其中一名粉絲指曾在賽車活動接觸余德丞，而另外一名年僅2歲的小粉絲叫Eric，更帶同吹氣足球幫余德丞打氣。

【13：45】眼帶淚光的余媽媽在經理人、兩位女親友陪同下離開ICU，全程低頭未有回答記者提問，一行四人乘電梯離開。

【13：40】親友及朋友先後離開。

【13：15】蔡思貝兩度現身ICU，她表示對上一次因家屬不在場，所以未能進入探望余德丞，今早在余媽媽的陪同下才能進入ICU，離開時由余德丞經理人陪同，二人停步影相，但未有透露余德丞的最新情況。問到余德丞有否清醒？經理人說：「冇嘢可以講，一切昨晚已講晒！」二人乘搭電梯離開樓層。

【12：30】蔡思貝現身醫院，她戴上cap帽但未有戴口罩，在余一名男友人接送下進入訪客室，未有回應記者提問，她在余媽媽接應下進入病房探望。

【12：25】余媽媽與經理人再度現身ICU訪客室，帶2名已身在訪客室的女親友進入病房，繼續不發一言。另外，電梯口有四男一女疑似余德丞的波友聚集，待前面提到的女親友入病房後，一行人步入訪客室登記，同樣保持沉默。

【11：55】余德丞經理人再次現身醫院，雙手合十不發一言，進入ICU病房。

【11：10】現場一位男性親友在門外等待，當他離開不久後，再與戴上口罩但明顯面容憔悴的余德丞媽咪現身ICU。他們到ICU門外撳鐘時，記者問到知否余德丞的情況？她則不發一言。當醫護人員指未到探病時間（下午12時至1時），余媽媽回應：「醫生叫我嚟！」而男性親友則未有進入ICU病房。

【08：51】《殺手》監製陳維冠回覆東網：「我都是剛剛知道，余在我戲中是客串一集，演陳豪年青的時候。主戲會在10月台灣拍，希望佢冇事，暫時未有打算換人，希望佢早日康復。」

【07：30】余德丞目前情況危殆，留醫瑪麗醫院深切治療部。

【04：50】余德丞經理人回覆東網：「多謝大家對Dickson關心，現時留院觀察當中，情況穩定，多謝大家」

【03：30】數名余德丞好友包括藝人蕊蕊、譚永浩與徐玟晴醫院樓下等候消息，藝人好友蔡思貝與兩女一男乘坐私家車而至，但未有上樓探視。

【03：00】余德丞母親由余德丞經理人陪同步入深切治療病房，逗留約10分鐘，面容憔悴，未有回應現場記者提問。

【02：00】現場消息指余德丞暫無生命危險。好友藝人蕊蕊、譚永浩與徐玟晴於深夜亦到達醫院，顯得憂心忡忡，各人都未能進入病房探視，余德丞經理人着眾人離開並安撫在場人士情緒。蕊蕊回應東網指與余德丞係朋友，見到報導所以與徐玟晴前去探望，未知余德丞情況，正在場等候進一步消息。

現年28歲的無綫電視藝員余德丞（Dickson），昨晚10時許在西營盤中山紀念公園球場踢波，疑身體不適在場外一張長椅休息，期間突然暈倒昏迷，27歲姓黃波友見狀即時報警，余期後由救護車送往瑪麗醫院搶救。警方經初步調查後相信事件沒可疑，列作有人暈倒案。余德丞至凌晨仍在深切治療部，大批親友在醫院等候。據知，無綫藝員科亦即派同事到醫院了解情況。余德丞現時正拍《鐵探》，之後會開拍《殺手》。

事出突然，Dickson圈中多位好友均在網上為他集氣，多位藝人如麥明詩、林泳淘亦表示會為他祈禱，望他能盡快脫離危險期，平安無事。

麥明詩回應東網：「尋日先喺《殺手》（宣傳活動）見過佢，希望佢大步檻過，其他唔回應太多，始終係佢私人事，希望大家畀多啲空間佢同佢家人，我會繼續為佢祈禱。」

樂瞳：「冇事嘅冇事嘅！快啲醒番！」

歐陽巧瑩：「加油」

凌晨有份到醫院守候的譚永浩：「快啲訓（瞓）醒啦余德丞！#集氣」

林泳淘：「OMG😨😨😨頂住呀 @yuduck ！！！為你祈禱」

陳庭欣：「Dickson，你嘅家人，朋友仲有同事為你打氣中，頂住呀！」

黃碧蓮：「What a coincidence opening up my Facebook and the first thing I see this morning (aside from the news) is what we did exactly one year ago. Recover quickly Dic, so we can do stupid stuff again soon.🙏🏻 👯‍♂️#丞蓮玩意 #余德丞 #getwellsoon（剛打開Facebook就看見我們一年前的軼事。Dic快啲好番，我哋仲要繼續玩無聊嘢呀。）」

陳煒：「Dickson你要加油呀！」

【男神昏迷●片段曝光】Dickson全身僵硬躺球場邊 長達2分鐘冇人知

其實點解唔交代下佢而家乜情況

冇事嘅

lm

毒撚兩粒鐘都無人知添

姐係唔樂觀

千祈要好似立立咁堅強
好似英皇小強咁打不死

另外一名年僅2歲的小粉絲叫Eric，更帶同吹氣足球幫余德丞打氣

一個人黎?

條友仔食咁多女
麥明詩
樂瞳
歐陽巧瑩
林泳淘
陳庭欣
黃碧蓮
陳煒

一個都算，仲要開兩個post

其實點解過隔離娛樂台開

似做愛太密

變撚左僵屍咁都無人留言到

開到3

叫人比dick神睇下連登post，可能刺激到佢好返。

die left

唔會咁慘掛 ... 不過打波又夜晚真係好難講 ...
再咁睇應該係缺氧下腦死 .. 家下 Bump 得副偈起只不過係生理機制活動但係神經已完.

【13：55】有一家三口到場想探病，但因為錯過探病時間被拒，其中一名粉絲指曾在賽車活動接觸余德丞，而另外一名年僅2歲的小粉絲叫Eric，更帶同吹氣足球幫余德丞打氣。

好ON9

人地又冇得罪你，好黑心囉！
支持打氣！

人地真係好需要力量㗎！
就算路人你都唔會黑心到想佢死啦！

雖然真係唔知呢條友乜水，但呢排唔好再死人啦好嗎

日日都有死人
你只係唔想聽到有人死

最好你都一齊死啦

好似03年

目前為止，有關身體在腦死後能夠維持多久的研究相當有限。有關腦死亡的討論追溯到20世紀50年代的法國，當時6名病人在血液已經不流入大腦後被保持「活著」的狀態，時間從2天到26天不等。

唔好咁黑心係到RIP
唔係沒錢 點都可以保持「活著」狀態十幾日

你班撚樣係咪癡線架

哎呀係啊，世事俾你看透

成班撚樣小學雞中學雞做晒功課未

唔明一個唔出名既人都推三個post做乜

講笑姐

唔通唔係日日有人死？
你有冇腦㗎？

le d樣根本咩女都抗拒唔到自動腿張開

其實做咩無啦啦會咁 又冇講

房事過多

偽善撚唔係「日日有人死」都接受唔到嘛？

燒定落去比佢仲實際啦

又打錯字，又無 source
都唔知信唔信你好

你想講陳瀅呀嘛

有得揀我揀陳煒

我揀陳瀅

沐浴巨星淨係沐浴都已經可以玩到你標精

Dickson

打氣
昏迷咗打乜撚嘢氣

祝早日康復

細個睇think big睇到大 唔好有事

你又知佢鳩up? 而家係薜丁格的貓

RIP

應該無事了

想講話可能會變vegetable

講咁多次冇人理就收啦 懶好笑
係咪現實中冇朋友所以要咁樣刷存在感

人地過左危險期喇

rip

RIP

TVB欠丞丞一個帝

已上神台

貝:早知唔好揸乾佢

情況穩定

吉人天相！男神余德丞度過危險期 情況穩定

【19:30】藝人李雯希於下午六時許獨自現身瑪麗醫院深切治療部（ICU）病房探望踢波昏迷的余德丞，對於余之情況，她說：「知道佢過咗危險期。（唔係消息講到咁危殆？）唔係，依家情況穩定，安落晒。」

RIP鄧月平 安息

連登燈番起

連登好多仆街

希望唔好成為潮流

【20:30】截至晚上7時，新聞處表示余德丞情況仍然危殆。消息指，余入院後一直陷入昏迷，未曾甦醒

原本都唔信, 但開始覺得張寶兒呢個人真係有啲問題

發生咩事

條八婆又做咩？

upload 左張有丞仔既黑白照, 秒刪

連登仔真係咗想睇人死 有冇咁撚變態呀

連登仔一直屌柒佢本來我都覺得佢好慘，但呢鑊真係爭唔落

佢特登定無心都係仆街

條友真係on9見佢平時係電視笑到成個on9咁已經想打柒佢

唔好死

余德丞仍留ICU 張寶兒晒黑白照嚇親網民

張寶兒貼黑白照為余德丞加油 急刪換圖

我係頂唔順佢果啲 hashtag , 我無跟佢ig, 但報紙成日cap出黎, 好嘔

成q日扮正能量

要斷氣就快撚啲啦屌

依條女真係

真係痴撚線 離開tvb就咩都唔係

乜水
死返去娛樂台啦

呢個女人真係 ...

又話渡過危險期情況穩定 點架

就死

連登仔最黑心

個個食人血饅頭

其實點解無啦啦抖抖下變成咁

你地咪又係連登仔

社會大事黎嫁
全香港有邊個唔識d8ckson

我既氣功導師前幾日先講過, 而家既天氣仲做戶外運動, 散唔到熱, 出唔到汗, 真係搵命搏, 愈後生就愈忽略呢個危機

死左未

好似未試過有人咁關注
係咪證明 your face your fate

Confirw

洗唔洗開咁多個po
btw 過生未？

點解可以開到3個post

咁突然 rip

屌佢啦 轉返彩色
IG依家係咁比人屌緊

大家都想佢死先有人血饅頭食

依個女人唔係第一次
上次男友阿爸就死 佢笑住回應男友阿爸病況

好難煩
一個奀星入院要推3個post
on9

雖然唔知乜水，但中山公園好邪，希望過到呢關 la

女人好毒

who

佢可能之前通咗幾晚頂,累得制訓返幾日姐
聽朝醒返見倒成堆人喺面前,都唔知做乜鳩

而家關心人都要放上網呃下like先過癮

呢條友有乜咁特別？咁多人講

無事出返黎繼續食女

今次出到來都可能坐一世輪椅
邊條女會被佢食

輪椅play

條友堅弱智

岑杏賢雖然唔算靚 但係好過張寶兒

黑白相同RIP唔係子虛烏有

咩情況........
好似大明星咁, 好多人關注. ..

外面有條友得個身同丁加腳板仔都屌到生仔啦

死左先推post la

咪又係做show 死撚左就當你唔係

ok fine 公平嘅

擺明操勞過度啦
長時間拍野，又要健身仲要去踢埋波
一日訓得咁撚少

我勤大家運動還運動，休息都好重要

高估自己體能, btw快d醒返

其實醫生講嘅穩定同一般人理解嘅穩定係唔同。

我地一般人聽到「穩定」多數理解為有明顯好轉，例如由危殆變成嚴重，甚至係醒返、講到野。
但醫生講嘅穩定多數係指病情無再急劇性惡化，所以可以係穩定地危殆。

呢行大把人都係咁啦。仲要好多又煙又酒呢
醫生話似係先天性心藏病

唔可以話你錯
但如果對外公佈的確會慣常地分為危殆 嚴重 穩定

佢係咪係巴西奧運做過場地採訪果個?

池中無魚蝦為大

好多係咁唔代表岩 長期唔瞓覺係好撚危險

又有個post 3

1002

踢波=高危

轉移視線